其實唔同人種犯罪率真係唔同，點解算歧視?

大量數據都證實犯罪率黑人~南亞人~南美人>>>>西方白人>>>>>>>>東亞人
好多人都話人歧視，因為覺得黑人同南亞人係罪惡源頭
但事實上又真係咁架WO
又唔見你話東亞人比較矮係事實? 一樣係數據證明到